垃圾當撈侵講野唔算數！！話咗制裁華為結果無咗一回事！！！

已經睇唔順眼呢個品牌好耐

華為p20出M字額但又無技術出真正面部識別，夜晚解唔到仲要無能力做全面屏有下把
Cpu 慢過 a11 成條街，兩部flagship 用同一cpu 出嚟呃錢
無能力出系統，無恥地使用android ，但個介面非常老土，個鏡頭又要凸出，華為笑apple 嘅嘢p20全部有哂